有冇人養養下貓中途養多隻

如題，原本養咗兩隻貓女，都兩年幾，跟住琴日養多咗隻貓仔，四個月大，然後兩隻舊貓呷醋，可以點搞

把它們放到安全的地方，如何放，你懂的。

我一掂佢地就大叫，又喺度凶我，所以其中一隻已經瞓咗喺櫃頂上一日一夜，好彩仲肯食嘢

應該係將新黎既 困籠
之後舊貓會入去凶佢 等佢知邊個先係屋既大佬

我都係岩岩加貓，仲困緊籠

舊貓係咁嚇佢

我仲有就係喂左舊果隻先再喂新，等新貓分莊閒